# Тестовое задание: html-верстальщик

Выполненная работа должна быть выгружена в публичный git-репозиторий (GitHub, GitLab, etc.). Архивы, ссылки на облачные хранилища не принимаем.

**Ссылку на репозиторий отправлять на job@arkenstone.agency. В письме обязательно указывать ссылку на CV и телеграм-аккаунт**

**Срок выполнения: 2 дня**


## Часть №1 - верстка макета

Для вёртки используйте [проект в Фигме](https://www.figma.com/file/ghzGYCEU6BzuArKQlONPJ4/HTML%2FCSS-Test-Task)

### Требования:

* Адаптивная вёрстка. Главный критерий - работоспособность и доступность.
* Использование таск-менеджера Gulp.
* Использование методологии БЭМ.
* Использование CSS-препроцессора (предпочтительней SASS).


## Часть №2 - JS

#### 1. "Оживить" форму подписки на новости. Данные отправлять на html-css-test-task.arkenstone.agency.

Запрос
```curl
curl -XPOST 'https://html-css-test-task.arkenstone.agency/feedback' \
-H "Content-type: application/json" \
-d '{"email":"test@test.com"}'
```

Успешный ответ
```json
{"status":"success"}
```


#### 2. "Оживить" форму регистрации. Данные отправлять на html-css-test-task.arkenstone.agency.

Запрос
```curl
curl -XPOST 'https://html-css-test-task.arkenstone.agency/registration' \
-H "Content-type: application/json" \
-d '{"email":"test@test.com","phone":"+7(777) 777-77-77","password":"123qwerty","password_confirmation":"123qwerty"}'
```

Успешный ответ
```json
{"status":"success"}
```


#### 3. Сделать якорные ссылки (расположены в хедере), которые при клике должны скроллить к блокам лендинга.


## На что будем смотреть

- Чистота кода.
- "Гибкая" верстка - верстка должна легко меняться и не должна ломаться при изменении текста, порядка блоков и т.д.
- Возможность переиспользование компонентов - стили кнопок, заголовков и других компонентов не должны быть привязаны к конкретным блокам для возможности использования этих компонентов без написания отдельных стилей.
- Pixel Perfect не требуем, отступы пиксель в пиксель не мерим. Но чисто визуально верстка не должна отличаться от макета.
- Адаптив, на разных экранах.
